遊戲王新作 遊戲王vrains

vr對戰，同而家果d差唔多

應該都係zexal(戴副眼鏡睇到怪物)+arcv(實體化)混合版玩法掛
btw arcv真係遊戲王入面最唔掂個套 劇情混亂+成日有動作咭保命(仲要動作陷阱咭出咗一集就冇出現過)

你唔講我都唔知有動作陷阱

有動作陷阱咩

頭30集之後冇再出現

第三集同超級無敵on9決鬥者打個陣有 不過之後好似冇咗呢件事咁

個對手都唔on9架la
30幾集個陣打得幾好 係主角開掛先贏

呢套arc-v真係睇到我o晒, 晒撚左年幾時間

如果無動作卡,Arc相信係佳作,可惜,
不過叫不過不失.
有4件囡囡
有隼爺.有親生仔
垃圾愛德

由5D's開始無睇
感覺已經唔係以前個回事

5Ds 神作黎

唔知點解5ds之後都係未來化世界，點解唔整番初代同gx咁，雖然5ds都好睇

武藤遊戲返左冥界我就無睇落去

個人認為5ds係決鬥質素最好個季

遊星 不敗皇者

5Ds 頭26集神作嚟

前面覺得幾好睇，後半開始唔知發生咩事無再睇

我想要返貼地既設定同背景

5ds係咪咩揸住電單車同人決鬥果輯

係，但架車唔知有咩用的

去到地縛神篇都仲叫好睇

之後就比紅龍個設定屈住黎作故仔

睇到加速同步果度就頂唔順棄番

btw 大師兄

本來頭26集勁多伏筆
到之後dark signer 已經開始戇鳩
屌 個念力佬半集比人秒撚左
明明果條友都夠整多26集

除左第一輯法老王 其他都

[VJMP Spoilers] Decode Talker & Link Summon revealed!
FEB 17, 2017by DSUMMONin PRODUCT NEWS
After the long wait, VJump is finally in, and we finally have info on the new gameplay mechanism! It’s time for Link Summon!

Decode Talker
Dark Cybers-Type Link / Effect Monster
LINK 3 2300
2 or more effect monsters
(1) This card gains 500 ATK for each monster Linked to it.
(2) When an opponent’s card effect that targets a card you control is activated: You can Tribute 1 of your monsters Linked to this card; negate that activation, and if you do, destroy it.

Look at those distinctive Link Markers! Use these Markers to develop brand new strategies!
It goes into your Extra Deck!

There are 2 ways of Link Summoning!!

>Send Materials to the Grave Equal to the Link Number!
You can Link Summon something from your Extra Deck by sending the same number of monsters that meet the material requirements written in the card’s effect box, whose total numbers equal to the LINK number, from the field to the Graveyard
>Decrease Materials by Using Link Monsters
Link Monsters are treated as the same number of materials as its LINK Number, however to use them you must match the requirements written on the card!

IN THE CASE OF “DECODE TALKER”
You can either
-Use 3 Effect Monsters
or
-Use a [Link 2] Effect monster and 1 Effect Monster

Pay Attention to the Direction of the Link Markers!

The Zones pointed to by each Link Marker and the cards in them will be affected by the Link Monster, and this will create new strategies!

They have no defense…!!!
Link monsters have no defense points and they have the special characteristics of being unable to change their battle positions or turning to defense position by effects.

連星數都無埋,
仲以玩過超量,
不過無得防守表示,
不過你合得大怪就預左唔會防守表示架啦
似乎遊戲個打法遲D係D怪瘋狂送墓到Link9
但有冇Link12真係會係一個疑問

第6個怪獸區?
姐係話自己場上只可以有一隻link怪?

The Monster Zone of old is now called the Main Monster Zone!
Pendulum Zones now take up the Left Most and Right Most Zones of your Spell & Trap Zones instead! And when they do, those Zones become Pendulum Zones!

The Zones Pointed at by Link Markers Can be Used to Bring Out Extra Deck Monsters

Although Extra Deck Monsters can only be Summoned to the Extra Monster Zone Normally, if you have a Link Monster in the Extra Monster Zone, the Zones pointed at by their Link Markers can be used to Summon Extra Deck Monsters! So if you get out a Link Summon quickly, you can bring out Fusion, Synchro, and Xyz Monsters in succession. Of course, you can Summon another Link Monster in one of these Zones, so if you play your cards right, you can fill your entire Main Monster Zone with Extra Deck Monsters! The new metagame will require careful consideration of where to place monsters!
簡單D黎講姐係你以後無得好無賴咁成台Extra deck出黎既大獸.
一定局你用新既Link怪霸左個extra monster zone先,之後你先可以玩番以前果種召喚方式

Super Quick Q&A for the New Rules!
Q: If Special Summoned an Extra Deck Monster normally, and it goes to the Graveyard, and I want to Special Summon it with “Monster Reborn”, which Zone does it go to?
A: It goes into the Main Monster Zone, not the Extra Monster Zone.
Q: Can you use “Book of Moon” on Link Monsters?
A: Link Monsters cannot be face-down, so you cannot target them with “Book of Moon”.
Q: If your opponent’s only monster is in their Extra Monster Zone, can you attack them directly?
A: If there’s a monster in the Extra Monster Zone, unless some kind of effect is in play, you would have to attack that monster first.
Q: Can you destroy 2 Set Spell & Trap Cards in your Left Most and Right Most Spell & Trap Zones with “Wavering Eyes”?
A: The Left Most and Right Most Spell & Trap Zones are regular Spell & Trap Zones, and do not become Pendulum Zones unless you activate a Pendulum Card in them, or if a Pendulum Card is placed in them by a card effect. A Set Spell & Trap Card in either of those Zones cannot be destroyed by “Wavering Eyes”.
最尾係講一定要開左P召你先可以炸,
唔可以放魔陷都照炸P區

一齊玩mtg算啦

咁究竟係送場上/手卡定卡組d怪去墓

Arcv真係角色同背景都好正
係劇情推得太on9同動作卡

其實主角人設係咪已經冇可能去得番 遊戲 十代 遊星 果type??

真係要適應下 玩一次先知佢up乜

屌 我d魔術師

呢段片最尾講左Link mark既方向先可以召Extra deck既怪,
同埋佢講左最重要既野係以後點出類天流星龍

場上

on9規則
我副銀河玩撚咩

一round大多數出2隻5星+8星
5星我出電子龍無限好過
8星出一隻點企場
本身已經冇續航
如果我要出少隻R8/R5 出一隻link monster真係同讓半臂冇分別

btw技抽列車

藍色果張卡有向上箭嘴，即係可以祭對面隻獸？

其實點解每個新系列一定要有新嘅召喚方法？
第一代有融合 Gx主題都係融合
點解唔抄冷飯 例如主題係儀式or普通召喚
同咁主角自從5ds開始主角就好7

不停出新card 等人買

唔可以召ex怪，難怪咁多人退坑

本來佢地係咁出新規則係阻止遊戲王高速喚既情況
所以出P召,同時又阻止先攻DRAW一張卡既問題
點知個P召無改變個情況仲搞到隻GAME召得仲快更加不受控制.
跟本KONAMI無打算改變隻GAME
就算佢而家出左LINK怪.
我相信好快又出D極變態COMBO係咁瘋狂召怪.
所以無咩影響.
成個新系統最大輸家係類天流星龍.
因為佢要額外怪有link mark怪
而Link mark怪據而家仲未有係左右方向link mark,姐係召唔到唔第三隻同步怪.
跟本就合唔撚到類天流星龍.

放心,你副卡組奶野,其他卡組一樣都奶野.
唯一最唔受影響又可能變得更變態應該就係劍鬥獸

係鬼咩
如果係KONAMI會出龍劍P 馬嬲 火布偶呢D卡
根本係特登

如果開搗蛋怪封人地3個位都幾係野

所以我覺得好撚失望.

搞撚到越來越複雜,結果越來越睇/玩

地盤下沉 會唔會變左痴線卡